[連登全民公投] 如果你係陳同佳, 你會唔會去自首？

頂唔順群眾壓力, 去自首
每日打 ps5, 睇 av, 上連登, 睬你都傻

我唔會係陳同佳

過埋中秋再唸啦

畀啲幻想代入角色得唔得

自條毛咩

代入唔到MK仔嘅角色
作為旁觀者黎講，睇陳同佳點PK就夠

會

自首？
我已服完刑 唔明你講乜

頭一個月諗過，但剛剛搶左部PS5(好彩個屋苑網速快)，而家安排緊d保安攞，不了。

佢點解要自首？
呢個係憑佢自己本事殺死的女人
點解要自首？
屌你老母🖕🏻

撚樣吉田藍屍食千両， 佢撚緊你地班連登仔咋

藍絲狗

不

80歲先過去~

吉田係coco哥？